有無人覺老麥d薯條少左好多

食完一個餐好似無食野咁

一次食3個餐

有無咁餓

巔峰時期得，而家老左，食一個飽一個下午

可以叫佢裝滿d

每次都叫 叫到口臭

老麥員工應該學下屌你老母塞爆既精神

每次買都加句 薯條好少喎, 幫我打滿佢,

「屌你老母塞撚爆」

冇錯，就係屌你老母塞撚爆，我先唔撚理公司蝕幾撚多錢，每次剷嘅薯條就係碌撚咁一大包。小薯剷成大薯，中薯剷成巨薯。大薯買一送一，根本整個薯條站嘅薯條全部都送撚曬俾你冇鳩分別。
我仲記得，我個個月返咗25日，經理走嚟同我講，呢個月薯條蝕咗廿六箱，你有冇頭緒？

我屌你老母呀？我撚知咩。